const leagueOfLegendsQuiz = {
  quizTitle: "Quiz sur League of Legends",
  questions: [
    {
      id: 1,
      question: "Quelle est la voie principale du champion Darius?",
      options: ["Haut (Top)", "Milieu (Mid)", "Bas (Bot)", "Jungle"],
      correctAnswer: "Haut (Top)",
      explanation: "Darius est principalement jou√© en tant que champion de la voie du haut (Top)."
    },
    {
      id: 2,
      question: "Quel est le r√¥le principal du champion Ahri?",
      options: ["Tank", "Soutien (Support)", "Assassin", "Mage"],
      correctAnswer: "Assassin",
      explanation: "Ahri est principalement jou√©e en tant qu'assassin, capable de d√©truire rapidement les ennemis."
    },
    {
      id: 3,
      question: "Quel champion est souvent utilis√© comme soutien protecteur gr√¢ce √† ses soins et ses boucliers?",
      options: ["Thresh", "Braum", "Janna", "Alistar"],
      correctAnswer: "Janna",
      explanation: "Janna est connue pour √™tre un support protecteur, offrant des soins et des boucliers √† son √©quipe."
    },
    {
      id: 4,
      question: "Quel est le nom de l'√©v√©nement annuel de League of Legends o√π les √©quipes du monde entier s'affrontent?",
      options: ["World Championship", "All-Star Event", "Mid-Season Invitational", "Rift Rivals"],
      correctAnswer: "World Championship",
      explanation: "Le championnat du monde de League of Legends, √©galement connu sous le nom de World Championship, est l'√©v√©nement annuel majeur."
    },
    {
      id: 5,
      question: "Quel est le r√¥le principal du champion Lee Sin?",
      options: ["Mage", "Assassin", "Tank", "Jungler"],
      correctAnswer: "Jungler",
      explanation: "Lee Sin excelle en tant que jungler, parcourant la jungle et aidant ses co√©quipiers sur les voies."
    },
    {
      id: 6,
      question: "Quel est le nom de l'invocateur le plus c√©l√®bre de League of Legends?",
      options: ["Summoner1", "Riot Games", "Faker", "Uzi"],
      correctAnswer: "Faker",
      explanation: "Lee Sang-hyeok, alias Faker, est consid√©r√© comme l'un des meilleurs joueurs de League of Legends et est souvent appel√© 'l'invocateur le plus c√©l√®bre'."
    },
    {
      id: 7,
      question: "Quelle est la structure principale de la base dans League of Legends?",
      options: ["Nexus", "Inhibitor", "Tourelle (Turret)", "Fontaine"],
      correctAnswer: "Nexus",
      explanation: "Le Nexus est la structure principale dans la base de chaque √©quipe. D√©truire le Nexus ennemi conduit √† la victoire."
    },
    {
      id: 8,
      question: "Quel est le nom du mode de jeu de League of Legends o√π les joueurs peuvent choisir n'importe quel champion, m√™me ceux qu'ils n'ont pas d√©verrouill√©s?",
      options: ["All Random All Mid (ARAM)", "Blind Pick", "Draft Pick", "Ranked"],
      correctAnswer: "All Random All Mid (ARAM)",
      explanation: "ARAM est un mode de jeu de League of Legends o√π les joueurs sont assign√©s de mani√®re al√©atoire un champion et jouent sur la voie du milieu."
    },
    {
      id: 9,
      question: "Quelle est la comp√©tence ultime du champion Yasuo?",
      options: ["Wind Wall", "Last Breath", "Steel Tempest", "Sweeping Blade"],
      correctAnswer: "Last Breath",
      explanation: "La comp√©tence ultime de Yasuo s'appelle 'Last Breath', o√π il ex√©cute des mouvements acrobatiques et inflige des d√©g√¢ts importants √† ses ennemis."
    },
    {
      id: 10,
      question: "Quelle est la devise officielle de League of Legends?",
      options: ["Just Do It", "Have a Break, Have a Kit Kat", "Good Game, Well Played", "Welcome to Summoner's Rift"],
      correctAnswer: "Good Game, Well Played",
      explanation: "La devise officielle de League of Legends est 'Good Game, Well Played', souvent abr√©g√©e en GGWP √† la fin des matchs."
    }
  ],
  feedback: {
    perfect: {
      comment: "Vous √™tes un v√©ritable expert des jeux vid√©o! üéÆ",
      image: "https://media2.giphy.com/media/y0NFayaBeiWEU/200w.gif?cid=6c09b952a5r2jppj5qaqoe21bfyzrphqqdvgv600ju5orurl&ep=v1_gifs_search&rid=200w.gif&ct=g"
    },
    excellent: {
      comment: "Bravo! Vous avez une connaissance approfondie des jeux vid√©o! üïπÔ∏è",
      image: "https://i.gifer.com/Bhn4.gif"
    },
    veryGood: {
      comment: "Bien jou√©! Vous semblez bien vous y conna√Ætre en jeux vid√©o! üëæ",
      image: "https://icopartners.com/newblog/wp-content/uploads/2017/01/Evoland_2_Graphic_Evolution.gif"
    },
    good: {
      comment: "Vous avez une solide base dans le monde des jeux vid√©o! üé≤",
      image: "https://www.icegif.com/wp-content/uploads/video-games-icegif.gif"
    },
    average: {
      comment: "Continuez √† explorer le monde diversifi√© des jeux vid√©o! üéÆ",
      image: "https://media4.giphy.com/media/P8QRDUqhCywZa/giphy.gif?cid=6c09b95217shww2kjbcsb9iuw82fjtusyza8w3p4ysv05cf9&ep=v1_gifs_search&rid=giphy.gif&ct=g"
    },
    poor: {
      comment: "Il est temps de plonger davantage dans l'univers des jeux vid√©o! üïπÔ∏è",
      image: "https://media1.giphy.com/media/3orieMwViXd6Y0GaaY/giphy.gif"
    }
  },
};

export default leagueOfLegendsQuiz;
